有無屯門人咁夜仲聽到好嘈嗚笛聲?

來回左兩次 嘈到死
聽聲似係由皇珠路去屯碼三 聖方向
偏高頻聲 又唔似直升機盤旋

末日號角

喔, 好似聽到, 但聽緊歌, 冇留意

市中心都有 晚晚都噪
唔知係咪洗地個d

係咪輕鐵維修？ 已經好多晚係咁
一開始以為樓下煲水聲

輕輕維修應該啲聲係固定volume

但佢把聲係越來越遠⋯

真係好似煲水聲咁

琴晚都有 依家未有

依幾日都有

好多時係輕鐵整路軌

利申 晚晚夜訓都聽

好似整緊野